摩佬終於離開，突然覺得英超無哂吸引力。。。🚬🐋💬

咁你離開人世啦 我會奏明特首 將你風光大葬架啦

咁只係反映出樓主你睇波年資淺 足球知識低姐
仲好意思開post獻醜

我將你老母反轉屌都仲得啦

88

再見 我會懷念你 放心去啦 連00後都屌柒你嘅死中坑

駁唔到

吳郭魚成日狙擊樓主

樓上隻00後扮老屎忽串我呢d60後波齡淺

隻中坑射入第一球波果陣你仲未投胎呀

我第一球係烏龍。。。

Daddy 會戰勝歸來

有邊個唔係丫